台北有咩玩

除左西門町，台北101，九份，十份，女人，夜市，有咩岩一大班人玩，要正經嘅

日頭

訓

冇

冇野玩?

外送茶

要正經

推

?????

台北

創意園區果啲好唔好?